見到有女仔走光會唔會提佢

頭先搭地鐵見到有個女仔件衫勁墮
係見到Lin
有幾條麻甩佬爽𥄫
好心提咗佢
跟住到下一個佢好尷尬咁衝出門

係咪唔提好過提

唔提，被變態佬影咗跟手就瘋傳

喪𥄫

影咗相就會被人

屌你 大家一齊爽唔好?

小朋友嚟？

要爽去叫雞啦

似20頭
但影到lin都好像坐硬

你夠靚仔既話 提完人地可能好感謝你
你樣衰既話 佢真係仲覺得痛苦, 因為佢知道左畀你條死毒撚望完

btw , 如果見到有啲廢中狂望既, 睇下會唔會可以攝到位擋住佢地視線 就算

靚仔=好心人
樓主=性騷擾

攝個靚位睇？

我都係想令佢好過啲啫

畀個靚仔望哂 都好過畀班廢中咸濕佬望

有次係gym見到個女仔做leg raise走光
見到幾個麻甩仔手指指又係咁𥄫
反正我就準備走 臨走前就行埋去佢側邊
好似捕手同投手講野咁: 你做leg raise小心走光
之後見到佢好似好尷尬咁笑
我都唔好意思就急急腳走左

好有畫面

試過搭東鐵 企係度火車未到站 有個女仔拍我 用電話打字提我

真係未到站

人地特登露出黎，你又踢爆人，如果唔係佢洗咩立即走

我都想
但佢係企係柱位
四方八面都睇到
佢又矮

電話打字
依招

呢位ching轉風向都幾勁

上次追擊佢個陣先見佢入成人台留言問走光片既seed
順帶一提佢現實中係個矮撚黎